覺唔覺個名加底線既人好撚中二病？

例如 H_Lozano
Xavi_Alonso

好似啲mk玩online game懶型咁
鬼乂滅殺
乂絕之龍乂

又陰啲陰啲反賓

佩雷師_主席

肉酸_佩狗

佩雷斯乂主席

佩雷斯_主席

大佬space嚟
要屌就屌弱智連狗

Nick_Young

林鄭_月娥

N_Bendtner

慘過返_印度

N賓

醉酒(右閘)._.

佩_雷_斯_主_席

樓豬

冼迪琦男朋友呢？

非

冼=g

呢度都可以見到ON撚9

佢係我隻狗 跟住我

佩雷_斯_主席

可唔可以解釋下你地錯綜複雜既關係

係。。。

一言難盡

晚安，食咗飯未？

樓_主_既_老_母

陳大文

激烈的海膽

單身二十年

珍！

我啲variable名好中二添 會唔會比人ban我pull request

改咗名吊你老木

博

我唔係底線 係spacebar 樓上班柒頭中晒伏

Tony_Stark

好波

點睇博哥中伏

佩雷師

佩乂斯
肉九酸

樓主不惜好人心

個英文名太公廁咪要加底線

Sorry囉

講真我認為有必要搵連狗平反
Spacebar 變underline

卍佩雷斯主席卍

你同賓iq太高 無計

博哥中度

尊名號黎 咁都唔識 我小學已經識

「主」字最底果一劃

狗改不了吃屎

叔

明叔個腦裝屎

Who

咪玩，我個腦無裝到你

樓豬？

做咩ff主席

有 你個腦諗緊我 你柒左

諗 唔等於 裝
你又柒左

_

好彩我無底線